DSE就放榜，想搵定back up

下個月11號就放榜，想搵定back up
諗緊報唔報個間sunderland香港分校
有冇人聽過呢間u?

能仁 宏恩 珠海 指大應該夠做

正正經經搵間asshole讀好過

hkcc啦

Ive啦

後門一係港大一係中大啦，呢兩間都好似唔錯

指大文憑之前都係升Sunderland 甘你話好唔好

讀asso 爆gpa上u好過
或者報職訓ge 課程

呢間之前有睇過d資料 上年3月至開幕
好似話係英國直屬大學
香港係其中一間分校。

返工好過啦

你自己都未聽過 仲問人好唔好
晒鳩氣

好好地asso算啦

廣告狗?

一係ugc大學
一係asso/i大

收皮啦
咪害人讀野雞

爆到gpa就話上到u
爆唔到都係冇用
最多都係讀top up

所有hd engine/it

東大醫學院

你喺香港打工
Bu cie top up認受性點都會高過外國野雞仲要喺香港讀個隻掛
香港人唔喺全英頭10 都唔識 Sunderland仲要排100/128 野雞中ge 野雞
Ou 喺香港認受性都高佢幾班
你asso 2.5以上都直入ou la